有冇方法可以堅持不懈去做一件事?

我份人算比較懶 好想去改變呢個心態 唔想再得把口 比身邊嘅人睇死

搵個人迫你

睇motivational speech
睇完就好有動力

羞辱你，踩低你，睇死你，杯葛你

長期堅持一件事唔易 有利益可能會容易d

可卡因
耕田都堅持

你成功堅持懶

無計 除非你好想你好想 你真係好想